有60萬cash, 有無咩可穩定每月0.5-1%回報？

每個月有$3000-6000已經好開心

有呀。俾我幫你保存

年利率講緊6-12%喎

港燈

有5.x%

咁既數都計唔掂俾幾多錢你都冇用啦

太貪左d 喎

買垃圾債券先有十幾厘
市場上好似都有買一堆垃圾債券既基金
搏大部份公司都還到，分散風險
回報都唔錯

痴撚線

All in滙控，食息
但d錢會紮死咗

用HYG咪得lo

入熊 all in

大把啦，好似匯豐永續債都有6%
不過永續

Sc sp 有機

0.5% x 12 =6%

你試下咁諗
搵d 必賺既工具再桿杆上去

不過一加息，要睇你cash flow 維唔維持到

你諗你

45蚊入匯豐咪有8厘 前題係你夠膽入又唔跌

拎落我公司滾 真心

去某證券行做股票分期，邊供邊收息